有冇人不孝 有冇人唔不孝 (75)

新入黎既又好 入過黎傾計既又好
有心事即管講出黎 會有專人解答你

版規：成日改名，扮新死全家
咪撚玩私Chat

好凍

辣殺

1001 係靚女

同你？ 我驚我會想打柒你

bam

死港女

情人節打交可以上頭條

你唔好咁撚串喎

咁都港女？

頭盔 講梗故

我去化個靚妝先

收皮啦

屌恰鳩我

原本諗住今日去打拳嘅
但又冇返學 特燈岀去上堂又好似好曬車錢
聽日放學去

學kick boxing啦

好凍好餓好眼訓

學完thai boxing先

學kali啦

屌7:20am 1108
信我我8:00返黎會有1700字！！

有就好

無唔好返黎

我更完啦

啱啱學校走完火警 唔知為乜

你同撚伯同校乛

驚你哋凍 幫你哋warm up

火警嘅時候走得切

kali算啦 呢個唔岩普通人玩

演習黎架

唔信就罷

吓 我讀hkcc

係喎，未試
一陣試下

我想打人形公仔

凍到急尿

點解

林伯，你有客到

小狗呢

召喚小狗

返左去上堂啦

香港教kali本身好講求你本身有少少武術底

我頭先影架on9,上左去好耐啦傻鳩

買個Mary

番工

忐忑

oh no,我已經唔記得晒

其實走火警有咩意義

Btw 你咩programme?

Straight line self explode?

social policy

無哂人

好野，走完火警，放學

我屌你老母

我又係spa

中醫巴

year2?

你老母又相認

Yes

不過你應該唔識我
我year3,本身psycho,今年先轉

陪我打fifa啊

月經不調啊

冇人陪我又好驚自己去

會凍到唔想痾

我冇 學完thai boxing先再學會唔會好啲

hi

泰拳主攻，講防on99
kali某程度上係自衛形式
你同由頭學過一套新野冇分別
你都係專心學泰拳算啦

幫佢停經？

腫西？

個師父話我要比常人努力 因為我冇乜力

屌到腫

姐係好細力 係踢沙包好啲

我都冇，你學套主攻既但冇力
同玩鳩自己有咩分別

奶到腫

Hi

中醫巴好識玩

可能唔上呢

我一黎就打大佬 之後有咩玩？

three....

講到一除褲 就食得咁
你地平時食開咩

摷到腫

召喚互射

個辣殺仲未訓醒

早咗放工

放左學食完tea喇

好想報警
樓上鑽撚左成日呀 毒拎要返通宵 連依家都唔比我訓
係咪想我死

朝早冇得救

屌啱啱訓著左

好耐之前 你跌過條底底係我部冷氣機到

11點前幫唔到你

樓上性暗示

中醫巴好淫

你地全部都不孝

佢係咪想我鑽佢個西

性感

8:35am
最遲10:45am要出去print野

睇怕都係

我宣布成個post最淫一定唔係我

乜鳩
屌

點同你鬥

兩個都淫

腫西真係無得輸

但我想訓教呀

侵侵其實...都幾勁

屌 笑醒左
Chur返20分鐘先

件3

我都想每個city 都有個

鑽完再訓

太多

唔講呢樣 佢會唔開心
不過 佢好強調自己10偏0

二十分鐘俾個目標我 依家1200

去得哂先算

我唔同意

完成份野

其實佢同仔仔都幾sweet 好妒忌

雞

好想摸埋一份

你就好啦 靚仔中醫巴
成日有艷遇

我又要

依個係事實

我都覺

屌。。。。。

新人留名

肉球

想咋 都無
一個都無

真人先正

要係條街吹個半鐘頭風

好想奶

搞乜鳩啊

搵中醫巴摸下 人肉暖爐

等女女收工

我都想

中醫巴好似好撚正咁 係邊度應診啊

你屋企

著多件衫啊嘛

唔識計

呢度傾D咩嫁?
比個標題引左入黎
利申：不孝子

黎英文做我私家醫生

著左羽絨，個頭凍丫嘛

任何話題都得

乜撚都傾 你想講咩？

咁冇計

聽到就驚

乜7都傾 你有無野想傾下？
有無心事？

不過 報告status 年齡 幾高 幾重先

使唔使報埋國籍

訓陣

唔洗啦 大家都係港豬啫

種族？

傾你老母

屌你

俾個醫師叫我乖啲一定好撚正

純ff 我愛男朋友

點不孝法?

26 183 65

咁嘅咩

1定0 ?

又高佬(妹？)

次次開POST都無圖

咁898

屌 個app話我冇回到 搞到㩒左幾次

樓上想同一個comment覆幾多次

烤牙包U?

而加d年輕人

不了
唔高有唔高好

btw,牙你老母

癲撚咗 做完未呀

183

sor9ly
係我錯
我唔岩
我唔萫
最多比你屌我老母
btw屌我老母好啦
唔好屌我

差1050字

即係男定女定人妖？

冇性趣 走啦你

傾緊咩
有冇得加甜

冇
無糖

你去返唔知4X個陣 有人講佢點屌腫西

我頭先唔記得食藥嚇親大家唔好意思

紅巴

咁你又講多次囉

咁即係人妖啦

陳姑娘叫我同你講下次唔好係洗手盤痾屎

扮女人
點啊有咩搞

我下次梗係唔去洗手盤
咁易俾你捉到路嘅咩

紅色字好睇D姐

我好尊重跨性別人士 絲野唔洗理佢地

藍色靚好多
定係你想

因為你gay架嘛

點啊你
侵侵侵侵襲..

屌 唔玩
爆埋份功課晏啲返房訓返十粒八粒鐘先

知唔知點解我有光環-> 而你冇?
因為我係左膠

去serve啲難民

只要佢靚仔 , 大學學歷 , 思想最好係左翼但至少要係liberal , 冇性病
隨定褲等佢地

妝靚=/=你靚

唔不孝 路過

我想話Tiffany要排隊 有冇搞錯

我買俾你

等緊nigel farage做首相 , 然後學侵趕zayn出境
我屋企既大門隨時為佢而開

我都好靚 出街啦 bye

笑左

咁客氣呀

你叫我更美麗 就算鑽石永遠買不起
只要懂得送我一首詩 和小玩意
我不需要Tiffany

之前攞隻鍊鈪去整

狂催我拎

Fiona❤️

拜拜

慢慢吹啦你

屌 你麵會出街？

互射

批批又去左邊？

做功課啦你

75 minutes left

差850

批批著多件衫呀

加速啦

加梗
依定鳩噏算

我要去食海南雞飯

加速加速

_蟲

加油

批叔你無事呀麻

14/2 有無人一齊出街街

好啦

無呀

出黎獻世咩

出都唔同你出啦

街都唔撚想出

互射打機啦喂

快啲番屋企啦

買煙 要去

係公司訓撚萫左...

係咪打機

仆街我都差啲訓著

係

煙同酒都好貴,你唔係唔知我對煙同酒都好高要求架喇~

啱啱搭小巴瞓到流晒口水之餘重過晒站

如果係得既話 世界無人會有煩惱

快手啦，天天等緊你打

過唔過站都唔緊要
毒撚撚有勇氣嗌有落啊

我瞓到總站

上得game未

我坐係公園仔到凍撚死左

過嚟攬住你

我接女女收工

廿蚊塊唔洗，唔驚啦

咁抵你死啦

Mon貼好平 我識痴

咁就貴啲啦

互助係咪打架

正 一陣可以用返自己部printer print功課 唔洗趕住出library
搞返掂左部野

on左

開左啦，下場你地三個玩，我出街

又有海南雞飯食

可以11:30am先出門口
仲有個半鐘

我屌你啊
我由尋日中午到依家都冇食過正餐

雖然我唔鐘意食雞
但係我餓

好味

我上世應該畀雞食 餐餐都有雞食咁滯

去食嘢啦 唔好扭計

從前情人好嗎 現在幸福嗎 還生氣嗎？

我。。想食野
我想番屋企

垃圾妹 小白豬起身啦

JJ狗近況幸福嗎 每日忙碌嗎 仍是那麼柒碌嗎？

係屋企等飯食

番去食囉

邊間教會

我都想走

你翻開嗰間

WHERE IS LITTLE DOG

想要既就得唔到
唔想要既就甩唔到

番緊工呀

碟菜好香

小狗

你食屎啦

風繼續吹 不忍遠離

屌你望到都想食

如果傷感比快樂..

專登post嚟引你

離開 不應再打攪愛人 對不對

啱呀

最冷一天

我沒有 我沒有 連運氣到信心到天氣宇宙全屬某某

屌 我真係好撚鍾意哥哥啊
如果有鬼佢可唔可以俾我見下

我已剪短我的髮 剪掉了牽掛

擁著你 當初溫馨再湧現

一追再追 只想追趕生命裡 一分一秒

天也老任海也老 唯望此愛愛未老

從那天起我戀上我左手

願意今生約定他生再擁抱

去文華

屌 shuffle中依首慘到喊

只得你 會叫我彷彿人群裡最重要
有了你 即使沈睡了也在笑

屌

像做了一晚 泥工

渣ga

好撚正

能開不開心都緊扣
辛不辛苦都接受
是一個成就
可惜我只想與一個人尾指一勾
也沒有

香港濕凍世間無處能及

哥哥

早點回家吧

最需要學的是 如何
麻木了又重頭開始
讓每一次亦似初戀第一次
然後再為了下次開始

依首都好正

我碌鳩 又痕又腫 想起屌閪 發惡夢

少年你太年輕了

今日返工聽返啲以前聽開嘅歌
諗返起好多嘢
往事只能回味

又碰到愛情 我有幾高興
談情原是神聖 不應將開眼睛

同您一樣....

夢悄悄的飛過夜晚 恨偷偷的闖進夢裡 王馨平

哥哥死咗十年咪有個演唱會嘅
莫文蔚同哥哥合唱嗰度( so call )
真係一聽到哥哥把聲就流眼淚

人生無常 活在當下

諗起細個睇家有喜事俾佢吸引仼

住

戀愛是容易談容易淡 從來是十分花時間
明瞭歷盡幾多難關 快樂過悲傷要用年月去攤還

行撚開 唔好再

人情在花不開 春天過後要等待
情人在心不再 哪有動情是意外
驀然忘了當初怎決定相愛
相愛的心終於都變做感慨
為何遇上最愛偏要避開
孤舟哪處靠岸不會被掩蓋

無人陪 心更冷
哈哈

想再凍啲

亂咁擺副hifi係街

王菀之

我請你唔好再 五十歲係樹扮可愛

荃灣?

咁我知邊到

俾個基佬煩住我

黃綠色衫真係世界級 咁多年睇同聽都笑得出

點煩
依度有基基可能可以俾到意見你

淪為舊朋友 是否又稱心
沒有心 只像閒人
若有空 難道有空可接吻
註定似過路人陌生
你怎麼手震

多多搵您

你叫我這麼感動 但是這是我 你有可能戲弄
怎麼肯親手展示 如何被抱擁 我兩手還有用
你贈我一巴掌吧 為什麼未痛 我也許在發夢
當初的溫馨舉動 拿來做分手的慶功 令我精竭力窮

自那日遺下我 我早化做燐火 湖泊上伴你這天鵝
但你為何還要 也許單手怕握不死我
若要死這一刻正是愉快高峰 請給我更多

在內河上 我在內河上
望著沿岸高潮 快救活我溫暖我十秒 快將我怨念傳召
誰還在內河上 猶如做夢那樣 但奈何沒有天橋
跨不過這生彼岸 會將你壯麗忘掉 如果有這需要

差不多不懂感動 就像死掉了 兩腳竟能震動
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
不應該這麼激動 仍然能夠哭 我眼睛還有用
拗轉我這雙手吧 但願這陣痛 說我不是發夢
你為何這麼衝動 拿流浪的軀體抱擁 直到精竭力窮

自那日遺下我 我早化做燐火 湖泊上伴你這天鵝
但你為何還要 也許單手怕握不死我
若要死這一刻正是愉快高峰 請給我更多

在內河上 我在內河上
望著沿岸高潮 快救活我溫暖我十秒 快將我怨念傳召
誰還在內河上 猶如做夢那樣 但奈何沒有天橋
跨不過這生彼岸 會將你壯麗忘掉 如果有這需要

誰還在內河上 我在內河上
望著沿岸高潮 快救活我溫暖我十秒 快將我怨念傳召
誰還在內河上 猶如做夢那樣 但奈何沒有天橋
跨不過這生彼岸 會將你壯麗忘掉 如果有這需要

大米批
唔想講

咩事?

基佬問題

夕爺啲詞

其實夕爺有抑鬱個時作啲歌真係一絕

佢話寫嚟玩 無諗過會咁出名

假如讓我說下去
可惜我是水瓶座

好撚正
Match晒啲場景

我真係水瓶

又唔講 失敗棗仲係唔係度?

唉呀我仲差650字
潛先

其實佢好多倒模歌都好正

佢都係

明知結果

有，不過電話就黎冇電

有無人知邊度讀pt account好？

You've got the poison I've got the remedy

要上堂了

Il, il n'est pas fou
Il l'aime c'est tout
Il la voit partout
Il l'attend debout,
Debout, une rose à la main
Non, non plus rien ne le retient

Spanish?

睇得明少少

算我講返人話

今日心情有啲壓抑

我唔識

好彩新教唔搞依味 不過公教係優雅既

對宗教0好感

搵me傾下

agger

今天我心情有一點怪怪的，可是說不出來到底為什麼
好像有一點悲傷徵兆，可是病因不知道

😊

宗教信仰係
宗教唔係

我都係 只係由美感同表演手法去比較下姐

唔好出絕招ok?
我無事😊

是龜也是頭是龜頭

我真係冇野喎😊

一凍一落雨就

兩樣都唔係 邊個講埋d咁既野

你去玩啦，我ok架😊

扯唔起

明知不去問結果 仍可以是天堂

好撚恐怖

想死

無能為力

咁早訓

其實毒撚一個更開心

走吧，沒人懷念你
走吧，難過也始終不至死

bam,以為碌鳩生得似徐錦江就唔洗bam啊

朋友二號

龜頭頭耷耷

沒有得你的允許
我都會愛下去
互相祝福心軟之際或者準我吻下去

開始要較番生理時鐘

一樣

鳴謝共你猛烈衝撞過
頑石互碰擦出戀火

漢城夜晚 南山塔中 跟你再相遇
想講你知生活不寫意

Sorry I cannot hear you I'm kinda busy

呢首我好鍾意

我屌，下星期返工要返朝早10點呀
我屌，點起身呀

睇下有無人識呢首

這晚在街中偶遇心中的她
兩腳決定不聽叫喚跟她歸家

九點

佢啲歌其實好正

呢首好撚舊

護花使者啊

係，李克勤fans

林伯識

絕未放手 面對幾多攻擊挑戰
生死差一線 絕未退堅守我宗旨
Wow 就算此刻已到盡頭
鼓起不死勇氣 我自信心未曾動搖
真正硬朗漢子

呢首好冷門，純粹聽過

我聽太多老餅歌

結果我共你，仍然逃不過被圍攻被捨棄

唔聽草蜢

一生一火花 擦亮這夢境 如像歌者加上了歌聲
一天一火花 創造滿天星 如像窗框加上最完美風景
展開雙臂 分享千里 緣份以光速見證

都係聽過但麻麻

得一個人 竟也不孤單
作伴有 我夢我影我身
沐浴雷電 自由自在人
前路是命運與緣份

有雪吧，讓記憶景象更深遠
有雪吧，為掛牽寫上壯麗完結篇
聽細說下，未了的心願留在那天
心底空缺，被半點雪白蓋掩

一切有為法， 如夢幻泡影，如露亦如電，應作如是觀

舊創傷 明明全終止
而連場風雨原來才開始
覓我理想 讓熱淚終止
頑強迎刀刺 得失有天知

睇下有冇人識

因為愛是懷疑，愛是妒忌
愛是個近乎幻想的真理

一生豪情一次？

講佛搵侵侵 不過霑叔d詞真心正

哇屌你，好波

肥仔明

96年套金榜題名

Diu最後兩分鐘趕到

我幾鍾意呢套戲架

屌 唱歌未

過得到今晚，其實尚有兩萬晚

唱緊

果個演唱會真心高質 好撚正

一路行去長沙灣一路唱歌

我覺得係咁多個最正
他一個人，黑夜不再來嗰啲全部聽呢個版

我都係 真心屈機

其實係鳩叫

仍然自由自我，永遠鳩坐唱歌

鳩叫不理

從何唱起 台邊嘲笑聲我並未忘記

戀父

隨意門 即使準我打開
兩秒後我就回來

我鍾意聽天蠶變

因為依家太多商業歌

呢個唔洗估啦，你都講埋出黎

屌 氣管敏感
暖氣地方一行出去就跑
依家扯蝦

同埋我鍾意聽羅記

明亮眼睛 微型液晶
甜言蜜語 環回立體聲

隔離位聽哥哥、梅姐、小鳳姐
點睇

你係咪諗住成個演唱會背番出黎
咁扮埋校長唔該

多謝，多謝，多謝晒

有冇藥

仲有跳蚤市場，依家幾乎無人識

飛奔大漠中 不畏懼冷風似刀

呢首我都唔識

30624700

唔鍾意佢

30624770
534202
13942
43140624

同一個concert wor

呢d真係不隨波逐流

有無人聽"別問我是誰" 同 "天若有情"

係咪youtube冇撚左呢首
我係youtube聽

有冇人鍾意王傑同黃凱芹

點會冇啊

痴撚線

Wtf

有架，重聽啦

大波

再次看你一眼 然後靜靜獨自遠行 WOO～
前面是個孤單既夜晚
四處也覺冰冷 離別路上步步困難 WOO～
長夜待我空虛裡習慣

挑機

不過聽親都有d怪怪哋嘅感覺
特別驚比人笑老土

雪姑。。。

荷里活有間大酒店

仆街扯蝦嗰陣笑真係爽死

少理阿爸

Beyond撚

正！！

是你偷偷摸摸的我入廁所

跟我一齊唱 尹光 尹光

遇怪魔我即刻變大個，迎接光輝歲月

永遠等待
Myth
Dead romance
再見理想

無人識

搭唔到嘴

漫長漫長怒姦

歌詞係正 但mv唔知做乜
又放火燒車又剩

啊襯人多洗得快...諗起個故人...

快樂爆春袋

家駒

肥仔一跳落渠就連部單車都失去

我叫你柒頭傑

Anyone?

舊友...

卻沒人像你令我眼淚背著流...

以前同一個女仔好似拍拖咁過左兩年....... 嗰種sweet嘅程度啊...

林伯識唔識呢首

是不是這樣的夜晚 你才會這樣的想起我
這樣的夜晚適合在電話裡
只有幾句小心的彼此問候
繫著兩端的猜測
是這樣的夜晚想起我 喔～

希望你同佢都唔好睇到

啱啱提過
王馨平

[世紀對決]謝霆鋒vs麥浚龍

入黎投票

睇黎我同你地聽嘅唔係同一堆

淨係聽beyond

無錯

我睇台劇

冇聽過佢任何歌

春泥

張芸京我都有聽

Art of life

有睇Yoshiki live

係咪得我聽

X

我用我的無賴遮掩 謊言 從前 我太好騙
荒唐劇情 隨時都會 上演
你用你的正義對抗 可憐 善變 虛偽的世界
最後被我撕裂

退左錢

頭兩首我都鍾意
我怕就怕膠旺

差唔多日日上佢屋企
佢屋企人都認得我 新年叫埋我
生日有人約我唔理 因為佢話要單獨陪我過陪我慶祝
但係佢個人仲灰過我 同我慶祝種感覺好sweet但係佢唔會點笑 但係我又知佢好真心真意對我
之後佢識左第二個女仔同嗰個女仔好close
我唔係幾開心不過由佢
因為我都覺得我地痴得太埋
之後個女仔對佢好差 佢地鬧交 我叫佢唔好再痴埋嗰個女仔度
佢嬲左我
之後到我地鬧交 一怒之下扔左好多佢送俾我嘅野
好返之後好後悔 好彩仲有一舊佢去vienna買俾我嘅野未扔

嗰年幾兩年真係差唔多日日一齊 食晏彈琴打機訓床化妝整蛋糕做手工睇恐怖片玩prank甚至講咸濕野 為左佢我去同佢睇classical concert

啱啱睇ig見到佢依家同另一個女仔一齊彈琴 碌床有少少感觸 但係見佢依家識笑又靚左我好開心

呻完

洗

走

女仔既姊妹情好可愛呀

屌 我同格離房同一時間播同一首歌

幫推

佢應該當我男朋友... 但係我唔想

心有靈犀一點通

看唔透電線女 點諗定我自己諗多左

係街見到d女橋住手行街真係

嚇撚死

白合

上次去party 識 我借左佢條充電線

熟嗰幾個都係麻甩佬feel 搭膊頭打心口嗰啲黎

但係有幾條女好鍾意攬我腰同攬住我隻手 好不安

聽左咁多次第一次睇mv先知有繁體中文
Jared Leto有taste

溝女=要佢姊妹approve

講起姐妹情 中學果時同某人好frd
做左好多比較親密既行為
但最後因為一啲原因反左面
但諗返真係好回味

從來唔同佢地講感情事

嚴重似情侶講分手

係喎條野點

30 second to mars
真識貨

男人老狗聽到喊

佢成日咬我隻手 咬到我好痛

不過佢係直
其實反面原因唔多唔少係因為介意佢少左搵我

啱啱就係同格離房同時播左首The Kill

最鐘意hurricane

我嗰個好含蓄 淨係會怕怕醜醜咁同我講野
嗰段時間我真係好似男人咁生活 要保護佢....

我鍾意This is War

夾band要日對夜對
又要夾idea
又要傾分錢問題
所以無女子band夾得長

駁唔到

當年音樂堂考試唱this is war，不堪回首

4-5個人諗下幾多是非

點解Jared leto咁撚正

女人最叻小圈子

好想奶佢

我從來都唔講人是非亦冇乜人會講我
但係啲人好鍾意同我講 收埋收埋好多風 不過垃圾風黎

神

agger
Joker嗰排多左好多忽然fans
心諗咪撚同我爭我bb

資訊中心

佢地覺得我好信得過
咁我都係嘅 不過其實唔係想幫人守秘密 係唔想長駐入啲圈子度 周圍流走種感覺好良好 鍾意去邊就去邊

星期日還比佢 食埋飯 不過唔係1on1
同埋佢今日冇覆我
同埋有另1d野 搞到我唔知點好

幾自由自在

資訊中心都有麻煩
好多無聊野都搵你傾
最驚啲人分手女方成班姊妹都黎問我覺得邊個錯 我撚知咩

大家jer

自由人同大家姐有分別
大家姐有班雜兵 我冇

有咩傾過

幫佢叉左電未

我11年開始聽佢地，係第一隊鐘意嘅band

吃飽喝醉
合眼安睡

[屌狗 ] 強姦流浪狗 地盤佬東涌被捕

屌佢老母

變撚態

我係佢拎oscars嗰陣先識佢

叫雞都好啊........

談好一個事情可以兌現時你又已安睡

去晒邊

小狗定survey狗奶野

狗都屌，真係痴撚線

屌好狗

靜靜靜靜靜靜靜

靜靜靜靜靜

有無人用緊hkbn手機台?

有

$108/5GB/21 Mbps 轉台Plan點睇
Ps. 用緊smt 太貴 準備轉台

嘩屌今日落雪
好凍

終於都落得岀

我頭先著住件薄長袖t就跑左出去
依家中中地伏

買咗一堆書
情人節加大假就抦係屋企睇書

快啲飲勁多水（又係飲水）沖個勁熱水涼
維他命C 然後瞓覺

唔講唔記得情人節就到

睇完d人整完容變人生勝利組
搞到我都想整下佢

射精男

放學

成功例子

咁夜

咩係情人節

放十
有時九點幾會放

情人去死節

讓你的 離奇新鮮
留待我 隨時發現

曾和誰吻著那記憶真太深
似是某些舊戲震撼至今
彷似身歷其境場面重溫
唇上柔滑熱燙質感多逼真

到時你個facebook會提你

得到一刻開心過後不開心

云姐到時搞咩

都話抦埋睇書咯

怎麼都不開心

天才

點解會食左啲留言

新文盲

原來係你架個留言

點解要開唔到單呀？
你無料呀嘛！
你無質素 你樣衰呀 成個乞依咁撚樣 點做呀？
乜撚野都唔撚識
親切又唔識 cher單又唔識 乜撚野都唔撚識
返黎戇鳩鳩做乜撚野姐 ？
你咪唔好返囖！
你返屋企啦 打飛機啦 做乜撚野姐？
你返黎做咩呀？ 你返黎做乜野呀？？
你唔開單你返黎做乜撚野呀！ 屌你！
屌你老母呀 話你聼！
陷家產

？

我㗎
做咩喎

做咩話人喎

係咪好大壓力呀你

香港腳發作

未睇過？

云姐你好可愛

通頂

靜靜靜靜

一定病架喎

唱歌字

靜撚到

林伯

情人節又要比人閃爆

自己過情人節

姐團去旺角 中環 尖沙咀 叫人分手

不在家

唱分手歌

重未返？去邊到食 食好雞

係說行啦 等我搵定啲分手歌

親戚叫我食盆菜

無親戚叫我 搭單得唔得

搵人彈結他

邊個識彈？

唔得

矮仔

無人無物

文盲

死矮仔

無人 好靜

未

可唔可以無視咗佢

無聊

成班偽毒提早過情人節

事實

無聊就梗左

絕對可以

除非唔可以

有咩分手歌

又到左上班既時間
街上好多閃光狗

好後悔冇買d玩到手機既手套

我淨係知好撚凍

已經上咗上一版

尖沙咀全部名牌店都要排隊囉

街裹愛但對對

攬住阿嫂

我番緊屋企

要返工果然係好攰

夢想與漆黑之旅仍然鏗鏘

mk

又做乜鳩

我唔洗對女人

分手要狠

唔好咁啦

天真到信真心 太兒戲

愛轉角遇見了誰 是否有愛情的美
愛轉角以後的街 是否能由我來陪

滄海一聲嘯，滔滔兩岸潮

ok

如果你被她傷得很痛
請感謝她好心折磨
如果你對她感到愧疚
請感謝她慷慨淚流

在我們相遇相愛之前
多虧有她讓你成熟

如果你現在孤獨寂寞
請感謝這美麗等候
如果你還在為愛犯錯
請感謝還沒找到我

要走完每個曲折路口
我們才懂愛是什麼

[url]屌而家d母乳撚係咪痴撚線 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
個仔讀中學未

喺尖沙咀bar飲緊
目的灌醉自己

廢

我才發現 夢想與現實間的差別
逆著風 讓自己體驗每一個感覺
就像是寓言 流淚喜悅看過這一天
我想追 追尋完美的世界

你個心碎得幾靚

留比下位啦

覆機啊屌你

感染左，好似都有啲忍唔住

恨愛不成鋼......

凍凍地去買個老麥先
又凍又餓

已買熱朱

隻手結冰咁撚樣

該期昐模糊的未來
還是為紀念一時的痛快

虧，早啲訓啦柒頭

係街啊，岩岩落車咋

搽cream呀，唔搽爛袋底

這愛情舞台，誰是天才不給淘汰

搽左啦，真心有用，冇咁乾

頭先訓左2個鐘晏教
宜家決定再訓過

今日個天好乾，好唔舒服

用完話我知，我有叫開德國fd訂

吹北風，緊係乾

thx

又真係個個跟住報先好笑

又真係幾不孝

香港種乾凍真係痴撚線

世紀難題 究竟係乾凍定濕凍

仲未醉 但再飲會嘔先

睇地方，我兩頭家岩岩好係兩種

唔好浪費酒

同人吹住水飲 呻緊女女野 唔算唗酒

唔浪費就得

一陣返去開始砌嗰弱水三千先

大把人陪你啦

叫我？

包括你

屌，部iphone 3x%幫我熄機話冇電

怕咩

電已壞？

應該係，本身都得番50

去搵我啲fd換電啦

34先岩，on9
唔洗，我6s第一批 免費換

你今個sem有咩科

哇你舊電已經妹下妹下啦喎

岩岩係女女屋企打爆左
搭一程車冇電

成晚都聽靚歌，好滿足

聽歌好正

因為食蛋包飯先

我都識整

有啲想食

叫九仔煮

叫佢煮咗你嚟食

Sorry 云姐姐
我走先

唔好走呀
冇人呀
林伯應該熄咗機

我唔想被人烹刑

冇事嘅
你唔亂講咪唔洗俾人煮囉

聽下歌仔先

如戴著面具去掩飾倦容

958

小批

梗係好飲啦

你要聽？

12年岩你飲

係咪有咩弦外之音

弱弱的問V仔係咩

千祈唔好

新舊酒有啲分別，岩唔同人飲

做咩又做傻事，有口話天天無口話自己

點分呢？
點分咩人呢？
係咪易入口？

仲要睇產地
大眾化啲可以飲美國酒
想追純嘅味飲舊酒
以威為例可以飲Scotland

仲有唔同人飲法又唔同
威可以凈飲，加冰，加梳打
呢啲人同睇仔睇女一樣咁個人()同埋睇銀包

飲完酒好眼訓

我飲過一隻係有木味
好好味 但冇問咩牌子
到而家仲記得

屌 兩個人飲左600

不如開過新post先瞓
我驚我開錯

Agger，睇黎冇意思架。我都經歷過咁嘅階段，但睇黎做咩呢？睇完自己唔開心咪仲衰。搵其他野做下啦

威士忌用橡木桶釀
有木味係特色之一

What
即係全部都有㗎？

咁我開

睇咩木，有分唔同木味

又柒咗

有咩木味？

有冇人好壓抑 有冇人唔壓抑 (76)

我可以試下1001啦終於

啦啦啦

996

997

美國橡木、法國橡木、西班牙橡木、日本橡木
但係多數依家都用二手木，因為新橡木桶唔適合釀威士忌，所以要再睇佢之前用黎釀過咩酒

999

仲要分佢咩形狀，會影響酒既口感同醇度